加息市，全部死亡，5仔獨贏

而家我重倉5仔，同時入左恆熊

吊你呢d機密野唔好隨便講出來啊

聽日恒指升

師兄 講唔講得入咗咩number